今日過後 核彈都唔割係最大既笑話

今日勇武比和理連割兩次 核彈都唔割成最大笑話 我記得有人發夢話要狙擊休班警 然後個po有成萬個正評 點解呀 因為唔關和理事 潛台詞就係你點勇武我都唔割 前題係唔好攪到我 你贏我高興 你輸我網上屌班狗幾句

如果係咁 我希望勇武全線退場 大家一齊做個絕對和理非 唔好再衝 唔洗再食tg食子彈同比人拉 大家付出一樣嘅成本去爭取 唔需要再內疚啲咩 因為呢個就係香港抗爭嘅style 唔需要再上咩前線 冇人buy呢套 今日佢地護住班公安 你自己回想咁多個星期 有冇和理非係前線護住你地

原本幾星期前見到個垃圾po話前線享受權力已經嬲到仆街 今日又見到連登個風出嚟屌班前線

我知實有人屌我係鬼 但到你上過前線你就知道佢地唔應該受呢種對待

唔割！

推到你班勇武仔睇到

再推 勇武仔同我入嚟睇曬佢

不完美
可接受
要改善

六一二
七二一
八一一

邊有人割

和理非請用和理非手法 就算有鬼在場 和理非會贏

一定唔割！

聽撚到喇屌你老母 諗suggestion啦

不割蓆唔等於盲撐 有意見都係會俾 不割蓆係代表就算有任何人做錯決定做柒左件事都唔會離任何人而去 一定一齊風雨同路行到底 贏就一齊贏 輸就一齊輸 同生共死 明唔明？

個D PO撚係和理非開
而且裡面都有唔少留言屌緊
但奈何三毛、P牌、犬隻太多

核彈太抽象,D人唔明白無論如何點都唔割蓆既意思,佢地套用唔到依句說話入現實

應該話殺人放火都唔割

下 師兄 你是旦入一個post 割到世界盡頭wor

成熟勇武 地下私了
共狗最撚叻枱面交戲枱底郁手
復仇都要冷靜
唔係要鏡頭前直播打爆人眼
係要敵人雙眼入巷單眼出
私了既野唔應該係國際舞台出現

出面果班屌自己人同警犬有乜分別既全部都係痴線
執法系統已經失效既社會仲講唔好變成佢地
咁公義由邊個去彰顯？
枱面和你飛 枱底私了

我同意 所以咪叫班勇武完全退場 一齊做和理非 唔洗再上前承受咁大風險有咩問題

打死都唔割

同不撤不散一樣

721

乜都唔割呀

我只推 正常POST

今日我留意到最大單係警察係機場用槍指嚇市民
而元朗果日係冇警察用槍幫市民 指嚇白衫架
你地又留意到咩呢?
希望大家理性啲 幫手推返正常POST

一句講哂
鬼係捉唔哂，大局為重

我見最多都係不支持 但不割喎

痴撚線，班鍵盤軍師係咁嗌輸哂話人豬隊友
屌政府黑警保皇黨都冇咁落力

你要明白, 有心人就係要分化, 唔好咁易信LIHKG風向POST
我點都唔會割

警察做到咁撚7 佢哋都冇人割席
我哋有少少錯就割 傻撚咗呀
話明唔會割手足

一定唔會割

咪撚再亂捉鬼
前線勇武聽到你屈做鬼真係心灰意冷

不完美
可接受
會改進

大家嘅覆嘅pattern完全一樣 第一句就係話唔係想割 但係。。。 就係屌到班前線仆街 你自己入去睇下 例子多到痴線

其實一定有鬼，掛住捉鬼只會疑神疑鬼

一有示威就會有依D帶風向po,平時都冇
但係一出現就有幾百個正評,可見連登仔意志力幾薄弱

昨日機場 明明已經好成功, 根本可以照昨日形式長期機場抗爭, 依家比幾個黑狗卧底就差不多KO晒成個成功0既行動, 當然, 你可以話今日都成功, 但今日甘0既形式可以持續嗎?!
每個行動, 都應該有明確目標同目的, 目標達成, 行動就應該停止.
而今日, 市民明顯比黑狗卧底扇動左, 我明白大家內心憤怒, 但要嬴呢場運動, 就一定要明確目標同目的. 一0的無謂而又利敵0既行為就真係要抑制.
希望大家明白, 香港人現在是和一個法西斯暴力政府打緊仗, 係打仗呀...打仗呀....
所以, 利敵行為真係唔好做, 當你情緒激動時, 希望大家深呼吸, 惗三秒再行動.

咪係
有無見狗割呀？
無呀嘛
人地唔割我地點割呀

繼續推 推到你班勇武睇到 我邊打邊流馬尿 憑咩付出最多但比人屌得最甘 我只希望勇武可以做番和理 唔洗再出頭 每次都攰到成隻狗咁坐係地鐵站 成身傷痕纍纍 然後換嚟係極難聽嘅說話 勇武仔夠嫁啦 退場啦

再推 勇武仔同我入嚟 就算比人屌我係鬼 我都要你地睇到 諗清楚仲值唔值係前線衝 想為香港付出? 可以 咁咪一齊做和理

狂推

勇武一齊成和理

唔割 但要屌 同你講你都唔撚會聽

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區

聽曬 完全明白曬 所以要求和理統一天下 以後再無勇武

所有衝擊行為都是警察假扮示威者所致，促請政府成立獨立調查委員會澄明事實！

勇武仔一定要睇到

黎黎去去都係呢d post
悶撚到
邊到有人割
善用不推文回覆

口講唔割 但屌到前線仆街 咁唔係割係咩

係咪檢討反省都唔得
做法有改善空間係正常喎

新二哥就係想勇武，變和理，變雨革咁
/ 令到和理同勇武割，變魚蛋咁

所以和理同勇武缺一不可

做法不完美，但可接受，要改善。

我同意呀 但出面啲人開口埋口就屌勇武仔蠢同冇腦 你唔信我cap幾10張圖比你都得 依加根本就冇一個結論話到底打個公安是對是錯 咁點解唔係各有各做?

我知呀 我就係預左比人屌我係鬼 因為我嘅建議就係迎合緊班狗嘅諗法 但推到呢個局面嘅人唔係我 唔係班勇武 而係出面班和理

慢慢同和理講咪得
唔洗咁勞氣

班和理有冇聽我地講 知唔知點解佢地唔支持打狗 好簡單 因為再多嘅卧底拉嘅都係前線 而唔會係佢地班和理
為左護左自己嘅光環就加大前線比狗拉嘅風險 咁樣係手足?
我嬲到仆曬街

認真
唔見有人割

sor 可能我睇嘅post全部爆曬 上唔到熱門
你試下search "仲有另一個公安在場 比人圍緊" 入面啲comment睇到我眼火爆

推 推到班勇武見到 清醒下啦

我望完唔覺有喎
可能係某啲p牌仔

不如傾下聽日行動啦巴打

抱歉 我打機做個坦幾次 只係一個理性勇武 而唔係要將整個運動搞衰哂既勇武

岩呀
和理狗 感化自己人最叻
黑狗有棍就走最撚快 走上前排感化囉
預撚左俾人屌分化撚
經過我以後唔會再出 救人都俾人屌搞亂機場和平

咪用和理非把閪口睇下 黑狗捉人你感唔感化到佢囉
黑狗捉人拉到個人走 仲要俾班和理狗割
隨便話我中計撚分化撚 我只係知最撚阻左運動進行係和理狗
媽呀 琴日以眼還眼
今日尻毛都未甩一條就唔好打 搞亂和平機場 咁同黑狗打人有咩分別
屌你老母 我呸
以後唔會再出 當我中計 係呀我中計都係因為你班和理人割同屌人咁撚快
死係黑狗手上都甘心 痛快
死係和理狗手上 寧轉頭仲要俾你插2刀

呢樣岩 和理狗最叻打咀炮
有黑狗就縮 唔見佢沖上前感化狗仔
但見撚到縮撚到後一後再掛BANNER
跟住屌9你影響機場和平 割得快撚到

屌夠未！！！正常討論返Ok?

都係個句啦 到底打狗呢個行為是對是錯大家都冇個定論 點用要屌打狗個班勇武係豬隊友 點解唔諗他朝一日就係因為左打隻狗以致少左1，2個卧底 少左1，2個手足比人拉? 一唔滿意 班和理啲說話難聽到仆街 點解我仲要企前 點解我唔可以一齊做和理?

打畜生我絕對支持 我甚至加多腳 但佢唔係 救護都唔係 唔好演變成亂咁打人 同埋機場做係大忌黎 只係送彈藥比佢地

我唔知其他勇武點諗 但至少今晚會少一個前線 多一個和理非 極難聽嘅說話都講曬出口 依加同我講算 一次又係咁兩次又係咁
唔撚洗屌我係鬼啦 我依加就同你地班和理做一樣嘅野 危險嘅示威 不了

今晚機場單野，大家真係要醒 | LIHKG

你講得岩

但我唔割

師兄你講野就中肯啦 如果係現場我會阻止班勇武打記者同first aid 但已經出面一大班人都係覺得勇武錯 就算唔係怪佢地 語氣都係好似要幫佢地補飛一樣 憑咩話佢地打狗錯?
算啦 和理非集會我會照去 但我同我班fd唔會再上前線 有咩事唔會再救人 一定第一時間跑

岩呀
肉就你食 碗就我洗
我以後後排食肉了 洗碗不了

有人話勇武用和理非做肉盾喎

真 依加仲撚舒服 唔撚洗次次出嚟都要屋企人擔心 又要壓抑自己恐懼行上前 要做就一齊做和理

同意呀 所以我呢啲勇武反省過 決定轉嚟做和理非做肉盾 下下做前線咁舒服咁輕鬆我都唔好意意

我開個POST 俾人屌我5毛分化撚AR SIR
叫佢留理據 起下我底 應都唔撚應
一句屌埋黎就分化撚

求下大家幫手推

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

你俾小小機會人地和理上前排 俾人感化黑狗
但每次見都縮到最後 原來縮後面有時間開POST

推

所以唔洗同班和理講咁多 呢個po我係開比勇武睇 想比佢地諗清楚將來點行

唔洗割

根據《刑事訴訟程序條例》101A條，市民若防止罪案或協助合法逮捕罪犯或疑犯時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。

出過場既人都會同意 成版熱門post都係屌前線你估下仲有無人同你出

唔割，做法可以再靚仔d

師兄下次一齊做和理 學777講嘅 和平表達訴求

負評，因為太負面

明明見到好多人話唔割，只係和理非想出一分力，唔洗吓吓依賴勇武

劍與盾缺一不可

放心我開左POST 唔會再上前
我要和理非 再企和理既後面

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!

反正我聽日就訓教 咪睇係係咪咁撚多和理非塞得爆機場囉

劍同彈弓?? 和理非彈弓手最叻
你見過後面渣盾??

咁就岩啦

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試下用 我不會放棄機場 回覆

另外

[不割] 和理非與勇武之互相制衡

我咁樣叫負面? 真正負面嘅係出面班和理嘅說話同語氣 每次勇武跑入地鐵站 第一時間係攰到坐撚曬係到 抖唔夠10分鐘就企起身趕去一下個地方 番到屋企你唔支持算 啲說話難聽過班狗嘅記者會 到底係邊個負面啲

真係咁撚明顯係貴都夠膽正評
一係智障 一係連登比狗滲透左

盾嘅意思係文宣同掩護前線 最簡單，開頭到依家咁多人著黑衫為乜？

不完美
可接受
要改善

仲有嘅係灰撚左心嘅前線 鬼會同你打咁多廢話 會支持示威者打狗?

我明，但出面真係多帶風向post，內文好多表示不割，投票都不能盡信

割咗又話你知咩

絕不割蓆，唯要改進

我地唔會割蓆，但我地亦都會持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩建議大家投票解決，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候

古今中外所以社會運動總會有失誤嘅時候，可貴之處就係識得自省，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要認，認完就要反省，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏

如果出現失誤唔去承認，唔去反省，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

你要幫人擋槍擋彈 又要不要暴力 又要唔準失民心
忘記左 原來連負面 和理狗都會屌你
上前線要笑住口 要乖 唔準負面

【反省與建議】「俘虜」處置提案

唔割

人地冷氣軍師指罵你叫為你好 叫比意見你 你鬧返佢你就係衝動

又係呢種post 次次割完就出呢啲post安撫下班勇武 轉個頭下次發生咩事又割
到香港人真係學識咩係核彈都唔割 先叫番班勇武出嚟啦
唔好以為我出post分化 事實上好多勇武暗地裏都心淡 身邊好多勇武就算唔係以後都唔出 都話左會停幾個星期

巴打，唔好火上加油
咁你認為依家應該互割嗎？

大多數人都唔會想，個個都知唔應該割，只係需要檢討，不論邊一方

不分化 諗辦法改善

和理狗 你好撚柒煩 最撚阻係你

我個POST 最後個留言 個和理狗最後仲轉左藍同支持警察開槍
真威威

依加我冇割 和理希望和平示威冇問題 我地班勇武就一齊做和理 仲割咩野 以後只得和理 大家安靜集會唔洗煩 唔需要再互相指罵 班勇武都唔洗比你地屌

唔洗嬲呀師兄 做和理非就啱啦 既不得失班和理 又唔洗take risk

諗諗下做冷氣佬最爽

割你老母。不完美，但可接受！不用改善。

真心我都覺開post話輸輸輸嘅好有問題，和理非好應該善後做文宣同掩護，而唔係少少事都開post怪責哩樣嗰樣

事實上都有唔少和理非做緊實事，繼續文宣。哩排好多信息，傳媒都要消化，所以勇武真係可以休息三兩日先

師兄 如果個個和理都好似你咁諗 我仲係好樂意上番前線 但依加? 不了
都係個句 等香港人真係明白咩係核彈都唔割 先再叫勇武出嚟啦 真係唔想三日唔埋兩日就比班和理屌

唔割呀分化撚
收皮啦

多謝師兄支持 但心意已決 我依然會係場運動付出 但不過由前線轉去和理非咁解
真係唔想次次比狗追撚住成公里再番到屋企比人屌幾百頁

到底我邊到分化 我單止唔分化 仲一體化曬勇武做和理 咁都屌我分化?

巴打一齊休息下 同班覺悟太低既人講唔埋

真心呀 望住個政局已經好無力
再加次次比人屌呢樣嗰樣
其實都好頹 心理壓力都好大

有人割咩？
屌你就代表割咁割撚左好耐啦喎

做住和理非先啦 到你真係覺得香港人學識核彈都唔割 再諗下上唔上番前線啦

絕對冇問題！勇武唔係應份，完全唔需要覺得唔好意思。 雖然我唔能夠代表其他人，但都要講句辛苦晒各自努力

屌成咁都唔係割 罵勇武豬隊友 拖垮成場運動 咁都唔係割 係咪要去到報警拉9班勇武先叫割?

其實有啲人企喺和理非立場分化，係啲人就扮勇武分化，分化五毛一直存在，但都唔可以見人唔啱聽就屌

師兄就真理性 真核彈都唔割 如果有一半和理非同你諗法一樣 到時我一定會上番前線

每一個人總會有失誤嘅時候，重要嘅係可以自省，至少今日813 明顯唔係end game 嘅時刻，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅我做乜嘢都得，但喺個過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股動力，但亦要避免比仇恨支配行動，每一場運動係要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，努力去自省，去檢討自己，去改善下一步先係重點，已經發生咗嘅事冇辦法去改變，我亦唔會去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功

我行文上唔係太好如果令你有誤會我向你講聲Sorry 蓆就肯定唔會割啦，只係我希望可以改進下運動之後嘅發展

發夢自己都係前線

機場活動都講到明係和理非

好就算你真係想撚隻公安 洗唔洗撚咁耐先？

搞左幾個鐘最後搞到防暴速龍黎埋

塞路 我唔支持 但我都唔割 覺得要再檢討

咁今日真係好明顯根足對家劇本走喎

玩捉鬼遊戲
俾人捉果隻鬼係鬼
但有無諗過最開頭指住隻鬼係鬼果個 同埋格黎起哄吸引人埋去果幾個又會唔會係鬼？
今日最應該思考既係呢個問題

我老母話睇到電視機 有條友不停打 不停大叫「我地唔會割」
如果係戰場 你搵到隻鬼咁樣打法應該所有人拍手歡呼
但係今日係係和平既0風險既機場 打呢個唔知有乜威脅既鬼 打死佢大叫不割蓆 呢d 先係真正既鬼
呢d 鬼點防 先至係今晚需要儉討

做法上大家有所不同我理解 但邊一面啱邊一面錯邊個夠膽下定論 咁點解唔係各有各做 而係一味屌班勇武先 班勇武上到前線有冇迫班企到最後嘅和理上到最前擋子彈先
做法可以討論 令人嬲嘅係班和理嘅語氣同說話 口講唔割 但就屌到勇武仆街 咁叫手足?

得啦，分化夠未屌你

都係個句 今日打一隻卧底 他朝佢放少2隻鬼 捉少兩個示威者 你點知個結果會係點